最值得尊敬&反感嘅行業

尊敬:醫生,老師,科學家,工程,IT, 社工, 紀律部隊, 慈善家
反感:金融,保險,地產,HR,高官

反感 一定係倫敦金

反感 一定係做鴨

尊敬:妓女
反感:ptgf

行行都有本身既價值
係有d行既人做到一粒老鼠屎 壞一鍋粥

紀律部隊 老師

若然慈善係一種行業
一定唔會係值得尊敬

IT狗 冇左佢地連登都冇

巴打窮撚黎 睇落幾仇富下

其實醫生 工程果啲好多黑暗面

尊敬：
生產力>薪金
公立醫院醫生 id dog 科學家 大部份基層工

反感：
薪金<生產力
倫敦金 財閥高層

破壞社會嘅工
煙草商

喂 你識唔識用> 同 <架

其實邊行都有好/差嘅人
只係某d行業嘅人作業方式係特別令人反感

如果淨係就行業嚟講，唔討論人嘅問題，職業真係無分貴賤

尊敬： 性工作者
反感：警犬

on99

尊敬 (對人類文明有建設性同啟發性嘅行業)：
- 技術專才 (IT、生物技術 etc.)
- 所有類型嘅工程師
- 作家
- 媒體創作人
- 科學家
- 發明家 / 產品設計師
- 教師

反感 (無助人類文明長遠發展、優先佔據過量社會資源同富有世襲性嘅行業)：
- Sales / Marketing / 吹水佬
- 金融佬
- 地產佬
- 保險佬
- 醫生
- 律師
- 會計師
- 政府官員
- 紀律步隊
- 心理學家
- 社工

笑死 搞完一大輪都一樣

反感：cold call狗

禁錯姐

尊敬 清道夫 地盤佬
反感 美容電話廣告雞 傳銷撚 大姦樂叉燒佬

真心想知
做關於錢嘅行業嘅女人係咪自命高一等
一出口串柒柒 見高拜見低踩

最反感一定係毅進龜仔
其他冇咩問題

Doctor

社工

尊敬:
- 機師
- 老師
- IT狗
- 基層工
- 消防員
- 醫生
- 護士
- 社工
- 教會人員
- 裝修工人
- 歌手，作曲家，填詞人
- 救護員
- 配音員
- DJ
- 時事記者
- 運動員 (特別係足球)
- 律師
- 法官

反感:
- 地產經紀
- 倫敦金
- 財務公司
- 娛樂記者
- 賭場職員
- 官員
- 公司管理級高層
- 小巴佬，的士佬
- 領展
- 建制派議員同佢嘅手下
- 有黑底

個負皮係俾你個紀律部隊既，除左消防，全撚部都係做狗